# フラクタルテレビ
株式会社人間　河本裕介

## 作品の説明
フラクタルCGが見れるテレビです。
自動再生したり、自分でパラメーターをいじって遊びます。

## なぜ作ったか
昔のテレビみたいにガチャガチャとチャンネルをまわしたい衝動に駆られ、フラクタルなCGが流れるテレビを作りました。
「チャンネルをまわす」とはこの動作のことです。

## どう遊んで欲しいか
いろんな操作を楽しんで欲しいです。

## 各スイッチについて
チャンネルを回すダイヤル
各種パラメータ用ダイヤル×6
自動再生ボタン
電源ボタン

## 放送局について
* 1ch:放送時間外
* 2ch:マンデルブロ集合
* 3ch:なし
* 4ch:フラクタルツリー(2D版)
* 5ch:放送時間外
* 6ch:シェルピンスキーのギャスケット
* 7ch:なし
* 8ch:メンガーのスポンジ
* 9ch:なし
* 10ch:フラクタルツリー(3D版)
* 11ch:放送時間外
* 12ch:ジュリア集合

## 開発環境
ArduinoとElectron(WebGL)で動いてます。
